日本街頭訪問岑麗香

可惜已經有仔了

靚好撚多喎

條仔好柒

靚好多

真心唔明日本妹啲口味

好想去食咖妹